贏咗個區選啫，鄰近地區啲大粒佬個個都出嚟講嘢代表啲咩

驚？

失算